水瓶座巴絲同我入黎（15）

post 14:

搶一

特登比你咋

攰得開心快樂就得

從不喜歡孤單一個

樓豬 我嘅知心朋友真係靠你了
我由細到大都冇需要知心朋友嘅意識
直到而家

你扮呀

攰得快樂

我驚我開完你又開 尷尬

正呀 期待進展

可惜偏偏孤獨一個

攰得有意義

我無知心朋友 越大反而越無 靠自己最好

攰得有精神

你又話訓

但一個理解自己嘅人
喺自己嘅人生當中算係幾重要喎
我覺得

水瓶絲好難溝

加油呀Ching

吸收到佢地就得 唔需要做啲乜特別嘢

我一生都在尋找 越大越失望 自己一個更好啦或者 無人明白我

真 難溝到 唔鍾意你既話你點做佢都唔鍾意

吸引

聽日見

是對的終於會碰到 唔洗特別搵
到果刻你就明
但可能同果個人要培養下

鍾意嘅做乜都覺得好charm好型

再算啦珍惜每一日

多謝你

係 唔需要特別溝

你升咗Lv

我多謝你

同佢wts日傾夜傾 同佢單獨出過三次街
尋日都出咗去同佢行街睇戲食飯
但唔知點進一步

咩呀 我不嬲都係咁

我都係 講咗一句
唔得 我要講宜個講到最後

佢有咩表示

打錯字啫 笑我

呢個*
講咩btw

我無笑喎

水瓶女比水瓶男追緊
兩個水瓶一齊會點

水瓶女曾經俾水瓶男追
水瓶女蠢到比水瓶男玩
水瓶女比水瓶男害到呢世都有陰影

我覺得你可以試下去馬
水瓶對住冇乜好感嘅人應該唔會理佢地
證明你有啲唔同

厲害了

啱啱想講

用一句溝咗？

你的茶壺

冇咩

係啦係啦

Lets Hug

我無囉

唉

我都識水瓶了

水瓶女

你開唔開心先
都算係我主動

Sorry sis

我想認識更多水瓶女嘅嘢突然樓豬

我唔會主動架喎 水瓶女

算啦 諷刺既係 個瓶仔係呢個po識

係 有咩幫到你

我唔屌你 放心

突發

無上兩日就開到15
依家講緊咩？

可以點上馬
好似好難咁
利申：雙子巴

乜都講
and有個巴打好絕望

#70？

errr 其實如果你feel到佢都鍾意你咁就可以上馬
試下過馬路拖佢手？
上面講左水瓶無興趣就唔會同你keep住chat同出街 所以你都有機會
同埋水瓶唔慣做主動 你要做主動果個呀

唔係

唔好咁chur

#67？

冇阿
行到近咁傾計就有

水瓶對你有興趣會揾啲topic 講下嘅

#5

咁唔好咁快
慢慢黎

試下搭下膊頭啦

冇chur阿
出親街都有講有笑
氣氛都好輕鬆架啦

真 對住有興趣既男仔我會諗嘢問

挨近啲一齊睇啲得意post

見到了

佢成日都會主動搵topic講架喎

都唔一定對你有興趣 佢地好飄忽架 都好多口水 你睇下我就知啦

但佢唔知你想脫離佢

所以先覺得難
之前認果啲都冇奇怪

我ex係雙子巴

但溝水瓶真係慢慢黎
一有位入就可以去馬
無特別技巧

會keep住個conversation

Yesssss
睇片！長時間啲

咩都可以講一餐

但係溝水瓶女好有挑戰性 好玩架

下
睇黎你真係落定決心

真呀 好吸引

唔怪都唔係水瓶

我又驚慢慢黎會凍咗
因為我都冇chur佢咁濟
得聞flirt下佢咋

挨埋啲

無feel嘅一早hea re

口水多到俾人言我煩

得閒flirt下ok 慢慢黎又真係會凍左 水瓶女難服侍

係 但唔會唔re 我最多一個emoji咁

慢慢黎係唔洗急啊
心急只會敗事

水瓶都鐘意浪漫氣氛
可以試下去間餐廳食完野
去海邊散下步 再去馬

好正呀個feel

比人話on9

我不讀不回

救命
好有挑戰性
之前有個摩羯嘅 完全兩回事

以前會同鍾意既人一齊玩手機game 同一部手機一齊禁果啲 會摸到手仔

真 話我港女

屌 最近成日試 tg向左拉就直接del chat

魔蠍係點架

我會投其所好
睇下佢玩咩

Me too

Tg依家只係用黎同一兩個谷傾計
少用左好多
以前同ex成日係tlg啲谷講野

所以我主動咗一句

批准我我慢慢認識更多你

表白水瓶鍾意人主動

心靈咗

原來 唔怪得每個人都家境調查

之後我都會跟佢玩或者問佢點玩

死港女 笑夠未呀！！！

唉 同ex都係水瓶谷識....

心痛緊 唔知why

重溫經歷

認識左先嘛

我冇

係呀

我橙了

我都有投其所好阿會阿佢一齊做佢平時會玩嘅野

遲早了

唔好呀 返黎呀

我唔同 我會一齊笑

喂

直接叫佢教我

唔知

比人話戈下唔好受！

我喺度喎 同埋 過去的過去了

諗起佢無送過嘢俾我 係我病佢比左包龍角散我 我keep住個包裝keep左好耐 而家唔知擺左去邊

我係開post
本身諗住一試爆pm嘅滋味

點會 同你一齊癲

捉手仔了

lm

係 不過佢鍾意話我我m

咁希望你出現定消失好

吓乜我唔係咩 食吉邊食到噴粉絲
差啲比人拉去青山

主動出擊一下

呢個post識 之後開左谷

hey yo

水瓶都m底

hello

屌？你Keep好我啲嘢啦咁 大把嚟緊

真

個心突然又痛左下 我究竟做咩

過左去就唔好諗！

我點做好

我都想收下禮物

笑左救命

係 唉 突然深夜爆炸 好撚sad

都係回憶啫 都封塵
唔好問我點解咁快
屋企污糟

水瓶夜晚有時會突變間⋯

真咩

諗起以前ex係英國寄嘢俾我

下 errr 我...

我爆喊緊

想有驚喜

你s？

抱抱

真 好渴望

正到

辣椒粉

我同男友都係水瓶
大學讀書又一齊
返工都返同一公司
就黎六年半
仲係唔覺厭
每日都有新鮮感
真係好睇點維繫同相處

但係我覺得水瓶男對個個都nice咁...
好難分佢到底對邊啲人有好感...

唔知做乜

errr 其實都可以睇得出嘅

你地平時會做咩呀

我男朋友先係
利申 佢水瓶男

要寄自然會有

你m

一覺瞓醒又一條好漢

唔想訓教...喊緊

呢個好似唔關星座事

快啲蝦我 快啲蝦我

又係行街睇戲食飯
同埋好鐘意打機
會一齊打ps4
多數玩槍game

男朋友仲唔呵返

咁又係
唔好咁灰啦

佢地會主動d...例如主動約你或者主動同你講私人野..比如家庭事

Pm啦 望

我打你patpat

真好⋯⋯

佢有呀 我咩都唔想理但係

Agreed

Hi 水樽座

快啲開心返啦
擔心死男朋友

Hi

佢之前同我講話有個男仔追佢
約咗聖誕出街
個男仔好主動
佢話個男仔郁手郁腳
唔知做咩

想你關心佢

星期三 天晴 啲蟬嘈到仆街

嗯 無事啦 多謝佢

俾你搶左

你有否想起我 若是再遇
求讓我悔過 可不可再戀過

見過佢真係中意一個人係點...真係好進取...
你見唔到...係因為佢未遇到，又或者嗰個不是你咋嘛

我都試過
又未去到有陰影 but I know that feel

今晚咪sad9喇

其實搵新興趣同新朋友有咩幫助？
本身有固定興趣，但我冇動力去維持
識新朋友，我覺得只能隨緣

谷底嘅意思係咩？

你建議嘅「搵新興趣，識新朋友」都係為咗要逼自己起返身嘅方法。
唔逼醒自己，點起到身？ 繼續慢慢懶床，等日落？

你自己一個唱曬2句 人地點玩啊

早晨

呢世都洗唔走

係啦知道

幫你咋

可能你去到最後回顧就會覺得冇咗佢地
而家唔好諗住啦 去到最後先啦
就冇今日嘅你

加油了

心情如何

我起身諗住打架本身

唔洗成日Sad face喎

深夜突擊姐

我早起過你 你Weak

返工蛇王

你訓返

深夜成日都唔喺你隔離

我任務完成咗咪瞓番
你夠有瞓番

係我隔離果陣我點會唔開心

我比婆婆個電話嘈醒 老人家鈴聲大到

唔大聽唔到

想你唔開心嘅時候陪住你

自己一個先會唔開心

咁冇計了 諗起我都好

好肚餓就諗起你

你返工無嘢做嘅

我成日都諗起你 掛住了

我都想搵份hea工 唔知返咩好

我掛住你呀

突發
突然要自己一個人喺街Hea個半鐘 有乜建議

咪hea完囉

靠佢？

想你靠我

見你同婆婆食飯嘛
我自己嚟唔洗麻煩你
婆婆唔喺度我就捉實你

來吧 捉緊我

就黎去旅行

當然

無得見

蛇王？

掛住你

No 係放飯

小鮮肉

竟然...講左出黎

佢咩反應

咁衝動

咁佢都幾自在喎

真 唔好再咁傻豬啦

我既

好彩佢咁決絕

佢唔絕繼續拖你都唔好啦

正確

批准

咁樣真係好柒

好似係度既大部分都感情問題

你有學業問題？都可以傾架

星座同感情好相關嘛

乜都傾得架宜度

女神可否嫁給我

緣分既嘢

覺得比人拒絕會柒 水瓶要面子

唔得喎 你無女

著靚仔d

打算點著

格仔衫？

T shirt 短褲？

好悶 等緊男朋友收工

講起juno 因為羅生門 我鍾意左juno
果陣狂loop 果陣啱啱分手 歌詞好中
之後聽曬佢所有歌

why

梗係有啦
明明瑕疵多似亂麻 不去掩蓋一下

做咩咬你唔放 好煩

仲有寫得太多

誤會又點佢自己麻煩友 我都覺得佢煩了

再不想說謊 再不需要天國
寧願讓你 更識希冀 更想起最初

女神可以係第個

唔好SadFace先 試下面帶微笑

I am here

識著一定著西裝

幾時怒唱情歌擺脫下以前

點可能

係邊個呢

你自己搵啦 關我鬼事

唔知佢有冇上連燈

我都唔識你地

同佢講

講下近排有咩熱話

慘到我呢
早知重來唔送野比佢
等佢病左先是但買d野比佢

聽日獨處btw？

嚇死我 以為係佢覆我

正路都應該要咁

咁你問下有咩興趣la

？

我怕佢突然禁入黎睇

睇到都唔care啦

但我唔想佢知道我因為佢而唔開心成世我真係到呢刻都為佢諗嘢好蠢丫我

正常嘅 愛戀沒經驗今天初發現～唱下歌仔

有冇巴打同小弟一樣唔識分女朋友係真嬲定假嬲😞
有時會get唔知點算好。。。。。

冇咩事我都係返出去跪玻璃啦

笑死 我以前都係咁 男朋友唔知我真嬲定假嬲 其實好睇果陣既心情

聽日睇下點先 慢慢黎

人天生就係有感情既動物黎嘛
如果無感情我就唔洗咁煩啦
我啲fd好多都A0 佢地羨慕我之餘 我都羨慕佢地樂得悠閒
我喊左幾多 傷心左幾多佢地鬼知咩

乜 讀書囉 一樣半工讀嘛

我教你嘅

咩 我之前聽過ga

咩星座

人生意義 係咁樣爆出嚟架啦

我夠係

你weak

自己諗下啦 總之係共通點就可以講

唔好成日Sadface emoji啦 會搞到自己Sad face

我成日都咁樣

你唔識咩

深夜肚餓....點好

正常會咁

立即瞓教

水瓶男 獅子女

我緊係識我指我咁樣

下...好邪惡

你呢⋯⋯

我都係對住鍾意嘅女仔就做唔到平時嘅自己

我都瞓
你瞓？

咁先係你自己喎

你訓先

好餓呀救命

我會係緊張佢會點諗我而令到自己太正經
跟住原來佢鍾意我夠癲夠幽默

星期四 雨天 六日冇得見

佢地講嘅時候有冇特登諗過 諗咗好耐咁樣？

嚟緊樓豬去旅行六日 唔會成日喺度
咁就我接管住個Po先

冇諗即答
1,Hea 講啲模稜兩可嘅嘢 套落你阿媽度都得嘅
2,熟到你燶 多數真心說話or搞gag 自己分辨
3,鍾意你

諗咗幾秒先答
1,盡諗點圓滑啲講 驚你嬲
2,諗緊點Hea
3,一時間諗唔到 因為冇留意你

諗咗好耐先講
1,舒服咁同你做朋友 因此冇特別諗過你嘅優缺點 你問起先諗
2,冇乜特別留意你 只係咁啱同一個圈子
a,hea9你
b,答你 講唔出喎
c,細心諗完再講 真心說話
個人看法 未必講晒所有可能性

分析大師

我9up
你鍾意嘛

巴打去咗獨處？

悶了 我的天

hi bb

執完啦？

水瓶男，第一次入黎，大家講緊乜

水瓶男嘅你係咪賤男呀
有水瓶男都認咗自己自私而做賤男

唔嫖唔賭無試過一腳踏兩船，應該唔係

叻仔

宜度算係水瓶們嘅樹窿 有咩心事都可以放低㗎

隨便講 樓主聽日去旅行

執完了

巴打 獨處左咁耐都未上水既

詳細希望

詳細？

性格問題啫

咁啱有幾個

下
之後仲會再見嗎？

聽日去旅行 5點醒

幾開心但冇攞電話 有冇下次呀

心靈

早啲瞓啦

下次記得啦

又唔洗 重有機會喎 唔洗擔心

諗住但無做

諗住 多謝你
下次做好啲啦

我都好多嘢諗住做

下次呀屌

請做

盡力

下一次咪有囉

照攞呀嘛屌 展現霸氣

驚乜

吓 關乜事

樂觀啦樂觀啦 加油呀Ching

訓唔著聽日5點醒

你 需要瞓

點解你係度

你就加油la

震機 未爬上床 以為你搵我

早晨 等車去機場了

我而家搵你但你呼呼大睡

係機場了

多謝 返黎見

我應該早起搵你
但我冇較鬧鐘

六日

星期五 天晴 沒有樓豬的日子

地鐵有情侶鬧交， 好睇

Enjoy

Detail呢

更新 樓豬啱啱到布吉

你

我接管緊你個Po嘛

我接管咗就冇人講嘢

果然絲打係吸引啲

有冇女推介先

冇 我冇異性朋友

直接問佢 介唔介意一齊食飯
唔好講單獨定乜
睇下佢點答

如果佢話答：紅字係暗示你掂 但佢唔一定會講
a,
有同事一齊食喎（你介唔介意？）
咁你就話唔介意
咁就同佢重有佢班同事一齊食 識埋佢啲朋友會易埋身啲
b,
我可以呀 單獨？
自己執生 嚟到咁都要教嘅話 我唔想教埋你湊仔
c,
拒絕咗
咁你問第日得唔得啦重Sadface

d. 唔回應你

咁可以出番去做嘢先

去問啦屌

但有女朋友

係 夠晒

不過你依家無得見bo

收聲

咁快就自摸奶奶

吓講緊乜

對唔住 乜係Hard feeling
我唔識啲Term

好鍾意水瓶座

自摸奶奶都唔識， 我感受到代溝既衝擊

搵人黎解答下佢既疑問啦

閣下乜座

你嚟解問啦好冇

覺得水瓶邊度正分享？

好似你驚同佢接觸咁

點都會有少少少少Sad嘅

咁應該係你自己慶幸冇同佢有太深厚感情

關乜事 係你覺得
佢有仔 好彩我冇同佢培養太深厚感情
免得自己喺度單戀

心態正確 當識個朋友
唔洗灰心

咁又唔得 你而家算係搵緊自己嘅人生動力

都得
女係其中一個啫
咁你而家諗住搵乜做

羽毛球

順便增進朋友感情嘛

幾樣都做囉

加多樣搵Fd一齊玩嘅運動囉

冇乜交流

咁又啱
或者靠運動識朋友呢

咁就好啦
真心朋友我應該有
但知心真係冇 一個都冇

知心朋友都需要嘅

順其自然啦樓豬你話啱唔啱呀
唔洗為識而識 有感受先去馬啦

加油呀

梗係啱啦

冇哂人

寂寞難耐

係冇絲打冇人流 仆術仔

##Gap

Btw Ture

你不是還有我嗎

hi丹丹

我都唔係好老啫

多謝小仙女

你好呀 副會長

我00後

我唔想做副會長呀
不如讓比你

不了 交比你 我瞓教 乜都唔知

聰明 叻 有智慧

布吉

知識撚？

樓豬影得靚

啱喎 去旅行正呀

好似好抵玩喎
利申：未去過旅行

真心

等樓豬帶我去
未有時間

想食好西 去下台灣好似唔錯

咩我對其他國家零認識
唔好咁

屌想食好食嘅嘢咋

所以台灣邊度好

遲啲再研究

+1 知已真係好難搵

係我自己對朋友相處有問題

有咩問題，介唔介意講下

對所有朋友都係同樣對待
無論熟啲定係唔熟

咁正

水瓶女令人又愛又恨

如果水瓶女神係對我主動示好就正

不過發夢都未必有

星期日 布吉 天晴

會同佢搵計傾 比暗示 但唔會做主動 等你開口

星期日 雨天 番工了

errr

冇可能啦

後日

我曬傷左....

星期二 布吉 天晴 曬到爆炸

shit 先星期一

樓主先知

咩呀 好攰呀旅行

有冇人溝過摩羯絲啊

呢度水瓶post喎ching

星期二 布吉 天晴
今晚返香港啦

返黎傾

我陪住你先？

星期三 香港機場 天晴

hold咩機呀

好撚眼訓。。。。完全無訓過覺
第一次搭夜機返香港凌晨先到香港

ALL

講出嚟多數會舒服啲

下個啦

番香港啦！！！

訓唔到 好辛苦

做完未

點解香港要落雨 好麻煩呀 又凍

仲要落一個星期

猜不透

自己都嫌棄自己 好煩

成身濕

真 好燥底

星期四 香港 雨天

未

奇怪人

真 好忟

水瓶就係

一班水瓶呢

好正常

好彩姐

乜

水瓶唔會主動架啦

負能量超標

都是個句 唔知自己想點

im here ah

你主動囉

你水瓶？

返左入黎

行山！

去左邊！

下 竟然
點解會咁ga

真...

好肚餓。。。點好

早身就黎30年

落街

大家好

同水瓶男冷戰 點算好？

to do list
加油,我欣賞你有恆心 我就無,

油油

幫佢含

2年啦 依個POST2年啦

684天了

一個月

多唔多朋友

外向內外？

無咩恆心 都係做好自己每一天算

姐係點？？有係水瓶巴絲可以解釋下呢個行為

唔好講星座 正常拍拖3日都搵左啦
你一個月唔搵大家 你諗緊咩？
嘈咩

下個更可愛

係咪大大聲系列?

本身D朋友呢??

水瓶仔好難溝，又難約，msg又覆得慢，但又有keep住日日覆。

可以玩到一場內戰LoL

難約係事實 本人覺得

唔覺 係咪人地對你無興趣咋

夠啦, 10個出去玩下, 再帶FD既FD 帶多D人

我分辨唔到，有時又問我係咪掛住佢

UM, 佢對你有興趣就會主動搵你

拍拖從來無話要做啲咩事可以成功啲
唔應該去咩溝仔/溝女
應該係做啲野去吸引佢注意力

有啲人靠樣去吸引人地注意力
有啲靠才華, 有啲靠心思
睇下自己邊樣係長處就盡力發揮
做好自己去吸引佢
或者有一日你會發現, 自己已經唔再鍾意你追緊既對象
而你做好自己就吸引到其他人

有無拖手?

UM,, 你有咩長處?

想問 水瓶女 係咪特別主動

今日星期5, 佢如果星期6朝都無覆
你就話: 下, 你都無覆我 我約左第2個睇啦喎

召喚茶壺

你女仔有咩好驚

你唔係水瓶咩

溫書啦

無搞佢

#746 搵你

你都唔黎

係

咩問題

你當佢唔黎先, 你出現你先開心OKAY??

最後2句

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

no 水瓶女特別被動

我very被動so much

答左

我會去, 我簽左

飛機咪飛機囉 食屎啦佢

到時再買

你都係想同佢睇姐 唔緊要架

你想睇戲定約人

心地好掛

佢真係好撚鍾意你

應承左都可以唔黎

嘩, 茶壺 你先識答

講到出口 真係好鍾意

哂命

黎仔今日做咩咁有心機覆咁多Po嘅

你講邊個呀

今日無心工作

#772

好難得㗎

都唔係, 依個POST就有位巴打係咁

陪下你咁囉 話說 好慘 快來收養我死咗谷

邊個

SIN MO

下?? ON下先

你同#772 都係比姐姐食

吓最後一個講嘢係我
睇翻以前 真係好熱鬧 7Days 25000msg

我原本重諗住改名做 嫩草

可以

咁我上水囉~~

+食老牛

吓 你對佢冇Feel?

好仔. 冇feel唔好搞人

真係好鍾意你㗎佢 但冇計 你唔鍾意

59,686 SIGNED

咁為約佢擺第一啦 坐邊又點

d細路好撚嘈呀屌你老母

仆街 生完仔dom個仔去玩唔撚洗睇住架？
返份工要幫埋你睇細路 你個腦係咪生撚左腫瘤呀

加油

咩係大大聲系列

得把口

問下佢囉 對著水瓶等運到有咩用

天秤呀

下次下次下次大概可以

咁佢肯定覺得你煩了...

你想cow水瓶女

唔算係

咁有興趣都會覆你啦

但自己本身被動wo

冇撚有錯

果陣可能有興趣 但水瓶新鮮感無左就無左啦 你想點姐
水瓶仔正仆街！

佢地講下姐

收手啦

我愛佢 好想佢都愛我

愛乜鳩 好想笑
你ff成癮咁

係呀 日日ff 佢係我女友

入青山啦

入去搵你

好想有靚女同會對我好既人愛我

好眼訓呀

有無玩交友app？

佢放咗我好多次飛機
果日又再出唔到

佢話 再放我飛機我會打柒佢
但佢真係胃痛
我咪話 我唔會打佢 會隊冧佢 以後唔洗見
佢問我 係咪真係要咁做
我問返佢轉頭 佢究竟想點

我地之前越嚟越淡
佢成日忽冷忽熱

歡迎光臨

text迷text囉 而家唔覆你喎

ff啦繼續

再訓口水又流啦

水瓶好少日久生情

好叻豬

分手

哇 你哋啲對話 真係鬧哂大交咁
係咪其中一方識左第二個

我有啲心淡
之前已經同佢傾過
佢有挽留我

我今次冇打算理佢
等佢做主動
佢冇反應就算 連傾都可以慳返

我唔知佢喎 我自己就冇嘅
其實連戲肉到未到
佢就收咗皮 問佢想點又唔理我
冷戰咗兩日

下個會更好
不過我都係想做好自己啲嘢先
之後再拍拖都未遲

岩 唔好諗佢啦
做好自己

已經冷戰咗兩日
個人輕鬆自在咗好多
不過里幾日返工好chur
有啲攰

好mean

你會唔會後悔呀

真 自己都做唔好 點行下一步

講事實

差依樣完夢

你其他嘢好順利？

死毒撚 發完春夢就算啦

有冇水瓶座成世未開心過

同friend一齊嗰陣hold住個假笑容
自己一個嗰陣真係笑唔出

水瓶經常都係咁 一直扮到自己好似好開心

咁你收皮先

係因為你付出唔曬自己去愛人 水瓶可以歸類為自私

我 掛

真 keep得很辛苦 明明就假笑緊

主要唔想破壞自己開心果形象 同埋真係唔想同人講自己啲內心嘢

努力呀

要水瓶去真正愛一個人真係好難至少我係咁

一愛上就不能自拔了...

我都好想試下愛上一個人到不能自拔嘅地步
我覺得所有男人都好幼稚同唔成熟
好想有個暖男做男朋友

成日mean 9人

40歲嘅應該岩你

同我老母一樣大，不了
留俾你

多唔多水瓶巴絲玩交友app？好奇下

男人係咁 要有經歷先成熟

正確態度 佢已經無諗住理你

同我既諗法一樣 全部男人都係幼稚同唔成熟

唔mean點進步啊

你幾歲

無玩過

20

咁後生 好羨慕

十足十我女神

好想結識下

所以識嘅男人全部感覺都好小朋友 溝通唔到

有緣就結識到

希望有緣見到你再同你結識結識

千其唔好，留翻啲幻想力同好奇心俾我

死毒撚唔好幻想咁多只會令你失望更多

幻想最緊要令自己開心啫

唔好認錯人呀
btw 水瓶就係咁吸引

我都想

真 可唔可以成熟少少

前一個鍾意既人係水瓶 鍾意得好辛苦
佢都只係接受 但唔鍾意我
終於放低左 點知又黎個水瓶
想問下水瓶主動先係咪會好d
唔想再受傷 唔敢去鍾意 但佢真係好識氹我開心
自己係好悶既人 硬係覺得佢而家只係新鮮感

水瓶會主動係因為佢都鍾意你
接受只係唔想傷害你
如果你係一個好悶嘅人我唔建議你揀水瓶
你地好難溝通到同維繫到關係

利申 我而家男朋友都係好悶我都應付到好炆

來吧

mean到爆 愈熟愈mean

水瓶係新鮮感比較強架
而且佢地唔鍾意主動

我自己係水瓶 初戀係天蠍巴 佢悶到傻
所以我決定左離開佢

hello be fd

真 水瓶係咁

不過佢依家憎死我

水瓶同天蠍價值觀好似爭好遠
以前都試過同天蠍巴一齊
但係發現係錯撚曬奇撚怪

過左同你熟既階段 就會憎死你

以前狗衝天蠍仔 真係好charm架
不過最後都係無疾而終 仲試過唔開心左好耐

做多小小都嫌煩

唔care你既話 做咩都煩架啦

我係山羊女 佢係水瓶男
其實一開始我拒絕左佢 但佢真係好識氹我
日日係咁撩我傾計 又做好多野感動我
我驚最後係我鍾意左佢 而佢過左新鮮感就好輕易放低

好想試下同水瓶巴相處
咁大個都冇遇過水瓶巴

FF 傷身

係呀 我曾經都係咁 最後我沉船 而佢離開左我

睇緣分啦

佢水瓶定你水瓶？

兩個都係

我水瓶 佢水瓶

佢點感動你？好奇

星期日 天晴 去玩la

去邊玩我成日都留喺屋企勁廢青，想出去又唔知去邊咁

落埋吧蒲

好飽 本身諗住飲2杯...但飽到

你就爽啦

點呀你又

同囡囡談情就愛

又妄想

係真係假你估下

假啦
真既話應該就係flirt緊人 但你單機

同佢遊完車河談緊心順手上連登

上次ff果個？or另一個

樓主條仔呢

你條女呢

又夠鐘返工啦

圍爐取個暖

失蹤左喇比佢放置play
你？

就爆

如果我搶左1001, 係咪我開新POST

比翻人啦

起身了

hello水瓶？

仲唔快d搵返佢

nono

星期一 陰天 終於訓醒

好啦

好憎自己因為小事而喊 乜眼淚真係咁唔珍貴咩

SORRY

呵番呵番

唔好喊啦

唉
佢好似唔想 由佢

喊咩9

另一個啦當然

我都想有個女仔為我而喊

證明佢真係好愛我 我一定會好好珍惜佢

愛理不理 無興趣就扔埋一邊

到冇興趣果陣都會掉埋一邊

放心啦 最後個結果會相反

你又知唔想

小事姐 不過我真係無得救

有新女...你正仆街

唉 errr

扔你

你會掉？

睇完阿拉丁 喊左

對唔住呀 我會聽話

我唔會我之前都係被拋棄

聽邊個話

你咩

聽女朋友 樓豬 茶壺 嘅話

我執你返黎

罰下你先

你想點

點解

唔會 信我

都唔係女朋友

有人為你喊先算啦